簡荃灣汀九疊翠苑要小心

一年一個放盤 管理費因為租人地條路 660呎要成$4500蚊 之後得28戶 黎緊仲要大維修
朋友睇樓果陣差啲俾個靚海景伏左
要簡真係小心

警務人員子女關注組

尋日有個千金post管理費單13700貴過你

認同

睇左一下，管理費4.2/呎，建築10xx尺 但實呎6xx，管理費跟建築所以4-5000，管理員係G4?

28伙戶 人頭少除開大份左。